熱刺斬足成晚燒味都無球斬得靚

真係幾難得

d 傳波短傳都可以成日唔到位

開角球 無球夠力既

rose 球角球先笑撚死